有冇好cult嘅動漫推介

例如惡之華個type
暗黑系都得

唔識英文 請問係點解

BLAME

刀劍世界第一

俺、ツインテールになります。

魔法戰爭

小說就cult

咩叫好cult?
個人認為好睇"cult"片係kill la kill

空中千秋

FLCL

glasslip

武士法林明哥

來自新世界

銀之華

呢套真係no. 1

樓上講過嘅我都照講啦 有啲真係頂級

動畫：
mind game
devilman crybaby
乒乓(其實湯淺政明好似冇一套唔cult)
paprika
akira
mononoke
Samurai Flamenco
FLCL
空中千秋
爆粗band友(cult過原作漫畫)
阿倍野橋魔法商店街
京騷戲畫
golden boy

btw其實gainax同manglobe好多都cult cult哋

漫畫：
手塚治蟲 mw
望月峰太郎 末日
level e
五十嵐大介 魔女
滅世demolition
稻中乒團

Thx巴打

物語系列

迷家

SAMURAI CHAMPLOO
LAIN
TEXHNOLYZE

黃金足球

仲以為妖精的旋律係cult

桌球天王

乜撚都cult

Champloo打棒球嗰集